[足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（4565）

中

屌你老母 搶完開錯？

屌你再開啦

今晚曼聯點睇? 今場一贏就可以升到第5位 主場對尾2 讓半/一應該都穩? 驚佢遲啲轉到讓1/1.5

去上一個post 禁三點
以此建立新主題

我開左

你出教學未呀

屌你 真係廢嫁wo

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4565)